Bitcoin破2680

有柒頭接貨？嫌錢腥？

呢排上海股市退緊，明眼人都知咩事

連登仔又燈中

手土

冇本返歸打飛機啦

.

再睇番